Android 是咪冇發送匡功能

成日覆完人之後要loop好耐搵自己留言

留名回帶

Click完個post係自動跳去第一頁
唔係好似iphone咁direct去翻自己留言果個位